繼UA戲院結業後，邊間連鎖企業會是下一間？

我覺得是 Newway

其他 美容/ 健身室 走唔甩...

UA 只是開端。。。。